好心連登仔唔好再打飛機啦，水壩唔會冧嫁

好心連登仔唔好再打飛機啦，水壩唔會冧嫁

D人浸死先姐
留壩不留城

當無人相信水壩會塌，而佢真係缺堤，咁先係最好結果，因為可以死最多人

邊有咁易冧，一有危險就開壩
進可攻退可守

［71前夕重開求幫推］全民報哨

冇人過佢會倒冧喎 相信党 唔驚啦

係
所以我成日鼓勵老人家用廣珠澳大橋返大陸，唔用就係叛國賊，唔支持政府基建

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動